攔車阻路：惡男女遭起底 為人師表及人母 E-mail 此主題給朋友

【東網專訊】昨晚在銅鑼灣攔巴士的惡男女，被網民揭出兩人身份，姓王男子任職補習老師，開辦小型補習社，姓伍女子則已為人母，育有一名年幼女兒，兩人過往有不少「出位」舉動，今年6月曾經一起出席立法會教育事務委員會就小三基本能力評估（BCA，前稱TSA）的公聽會，伍當場將撕毀TSA試卷，王則亂撒溪錢。

一周後，BCA英文科筆試開考，伍帶同女兒，與王一起到有份參與考試的嘉諾撒聖家學校（九龍塘）門外抗議，遭校方職員勸阻仍未肯離開，更當場放火燒試卷，最終驚動警方及消防到場，勞煩消防將火救熄，他們的激進行為惹來各界批評，被指「搞事攞威」及「教壞細路」。網民亦對兩人今次的行為深感不齒，紛紛批評：「咁嘅人都可以為人師表？」、「完全係誤人子弟！」、「我諗無人想自己嘅仔女畀佢教！」、「點樣做人父母？」

個2條仆街真係好過火

熱狗係咁既水平

小型補習社都叫為人師表

點解香港人打交咁肉酸
拉黎拉去